如果你in完一間公司, 果次間公司唔請你, 你之後會唔會再in返同一間公司?

如題

時間長可能會，視乎果日 I n成點

大公司會

我有次去見一間工程公司
佢講到間公司好忙好多野做好辛苦
不過好多野學

但介紹完份工做乜既之後
係咁話我一定成日去蒲
日日夜訓 返公司發夢果啲
話比個機會我入黎學野
叫我自己珍惜呢個機會

果時聽完已經眼火爆
無啦啦斷定我咩人
再施捨我咁話比份工我

點知過多幾年轉工
係唔同區唔同公司名既情況下
我再見多佢一次

會 等佢話請我個下再話對份工無興趣

咁記仇?

幾長先?

起碼三至五年

如果面對返同一個HR, 你會點?

人地未必記得你嘅，而且叫得你上去in唔多唔少都覺得你適合個post，俾啲自信殺上去

佢記得你先講啦 一日見咁多人

出高價都唔會去做

我當年都係咁，第一次in無請，年半後再in唔同post請左，做到依加
利申：外資大公司

但係有啲人真係突出到一世都唔會忘記

你要做到咁突出 九成都唔會請
公司唔雖然出位嘅人啊 特別係大公司

唔係做得突出, 我想講有啲人個樣真係好突出, 一世都記得

有，仲請埋，但無接offer,過在幾年都仲用個份test test人